賭馬贏馬，賭波贏波呀

賭jer贏jer

post霸又1001

PO霸

4場 7

r4 2 3

呀!!!!!!!!!!!

9兩菜
I Juz receive yr msg and replied

今場睇形勢得莫狗放..得「堯」人處且饒人呀

買完野返黎見到SP 2:0 開心

2 9?

又鬧我

樓g買乜

買左你

得番4位數

波羊馬豬

10wp
10>2-9

我都買左自己

冷靜d先巴打

得番40... 又要入$

想要7

狀態未十足 下場靚仔小小追多次

9

很想要吧

仆街堯旺咋 講留放無莫狗咁叻

呢個月 2k -> 35k -> 用左15k 買notebook -> 20k -> 10k now

2k點上35k

都叫做贏緊

都有賺啦

明明帳面贏緊 但心入面覺得輸緊錢

抖一晚會開心返

都羊緊8k

真幸福..

要左

7號不要了

10k 禁2k出黎先 用8k玩

要9 10

你叫追緊數嘅巴打情何以堪

梗係計呢一斷時間

輸左果d 計唔到啦

我想贏就贏

派我

點計都23k la

收到風練馬師唔去

盧3:0

lo 3:0

Cash out 左，淨返10k

正氣

盧goalllll~~~

Goalllll

堅定流😳

個電腦都係贏番黎 咁咪+15k

本身都想買 即刻飛左

.....我冇睇馬名買左嘉琪 點算

爆冷呢可能

我想要7 9 10架

Btw不可盡信

喊出黎買唔到我盧

我都係 家陣變左大注9 10

留名學嘢

係咪jerry

角細日

wow

?

7 win

屌

咁如果退出騎師係5.0以上就會繼續？

對唔住阿喜奇

淨係要左7p

盧蛇我知錯了

Bin c la

9PLZ

Bin c la diu

唔緊要 我啲腳好似死哂

應該係

跑咩

9號影贏就中pq

7 2 9 11

7 2 9+11

yeah

On9 jai 放流料

10呢？

9, 10平頭?

平頭

9 11

9個p得1半？

12.5

得12.5

玩完又輸番 贏左8蚊

狗會

盧sp

勿gel

wtf得12.5

買馬豬 有盧蛇回一回血

你今日都系吾好上水了

仲有27分鐘勿gel

轉ac sin

R 5 11 wp有無得諗

個天都想禾豬

我堅持左7p

7 9 pq 蝕到爆

R5
4

真心諗唔明點解可以得12.5

-____-

痴漢要 2

收到 可以西走一隻

w買200
p買500
都要輸

Thx ky w

Thx ky wsw

R5 5 wp有無同路

莫雷拉又然一場

？

sp 3:1

P!?#

世正派我未-,-

5號落緊飛

寧願要手吉可好過大外檔

Kayan did u make a summary for us?

你買錯5.5已經好痛

你講6x7 果條？
過左2關半
仲有3關呀

w

咩寧願呀

5號起飛

贏10k變輸10k

不嬲你係你mark
我都唔知你即場買左d咩？
同埋我唔知你有無阿德下盤？

後上唔怕喇 頭先歐洲之星一檔俾人塞住

哦 私食

下次上黎問下嘛

唔認你了

無啦，你都知ge

出左街無電腦有啲亂
我聽日summary 下先
呀德無跟到，我之前都唔知佢係你愛隊

1000米我驚上唔切，我都驚嘉琦比人頂住

一齊同路呀cfu

掙扎牙

你mark啦，我出左阿德6.5同飛腳5.5之麻
賽前要下盤law

1011腳小

直覺 連贏5-11

想要10

呢場支持自己先

3：2

7wp

lo 3:2 頂住啊

吊你，sp頂撚實呀

Wa 屌 突然3:2

頭先有幾個人gel

頂撚實呀屌

7

如果3:0gel到3:3世界級

樓主 7wp

樓主幾鐘意買莫雷拉

jm是超好der

5號p

溫完書

買唔撚切

7p?

搞掂7 6 pq

yes

隻馬上場後上超撚勁
配莫狗 排十二檔有分頭go

Thx

7-6-5-2

公主針左？

加奇樓g

me淨係正q me 7>1-6q

多謝樓g
最後跟左你

7562 ar

sorry
btw隻2入3甲就中單T

sp 加油

多手買左20 蚊2p
賺得1蚊

好彩我要埋自己位置q
隻10留太後

爭小小 今場無平頭

賺返2舊
可以停賭馬 今晚買返盤

求你快完場

原來有69.5😭

客rc

Red card

9c

紅鑽 RC

幾時到波水

好 btw今日 5場馬3p1w

12m cup

快完場

買10蚊先中

停下算 賭凌晨波算 早晏波好似未贏過

快d吹雞完場

係唔係咁撚多事後飛啊
係咪真係覺得10蚊唔撚洗拎老母閪出黎比我地享用？

Kayan check email

墨假

上次摩對曼城幾角

講得好

痴漢出左電子

咁繼續小注跟

屌你假波SP入返粒定定驚先喇

都係賺些少

一日一個 真係屌佢老母

咁你下次照買，我地大注買對家
最好3條單頭，等我地可以3x1

正Q 5,7

快撚d完場啦

ft 3:2 9c

Cahsed thanks lo sir

thx lo sp

點解d人贏撚左先上水既
同波po馬po 有咩分別

Lo 見3:0仲後悔緊無買3:2，好彩無貪心

Sor lor

贏左派番比樓主

唔通輸左成日仲share 出黎做燈神咩

tks lo sir
gel頭撚

盧盧

我gel

Goodest logic
咁日記寫低咪算

因為上水果d都係生口面
熟口面嘅知規矩

好似係

R6 5w

轉左名先

嚇撚死

真係見撚到都燥

大家都羊 我倒豬20 典算好

我大力gel

跟實馬仔

用手機聽唔知有delay 過完數買唔切7win

跟緊樓g買馬

罰佢唱波台的盧，再post上黎，ok？

R6 加奇？

要唱晒所有盧歌先上得

上場跟咗唔中
今場冇跟親中
黑到爆

髮泥5蚊樽

盧蛇

ching好有米？

你好撚好j

搭車笑左

唔好 唱wucfu

sorry
下次識做

騰龍超影無得輸啦 對呢d馬

腳拖 珍珠旺 巴基小子

我知我正

波台的盧 波台小lo lo？

R6 9wp 信心

r6 試$10 5W

你好有米？

反正都係贏翻黎

咩名黎

Hazel ling

溫書啦你兩個 入poly呀

再唔跟我盧既話決定自宮
屌你狗會買左5次都話賠率已轉

師傅不要火
小妹比青根波你奶

淫娃一名

溫左成日 抖抖先

快

決定入二百跟大蛇

唱好好掙扎

共你操fit 3000天

唔入poly

入poli咪算

逢星期三要跑馬

你真係好撚淫

r6 3點睇

唔好逼我打j

歐聯點買阿樓豬

邊間多靚女？

要寫埋user name

+旗BB

city

我個fd讀緊話冇靚女

G

Poly
唔好入bu 好撚多豬閪
讀緊

上海性伴侶單數又中

嘉琪系吾系到 有野同你講 請上水

利申 city

單雙之鬼

去英國算 食鬼妹

同學

city
利申 grad左

Gel頭係大忌 岩岩見個清gel阿德2:3 過兩分鐘就3:3

輸到仆街，有冇人派

比尿禾 禾派你

買左咩

咩事？

帶埋我去

係咪講緊我？我買左2:3 2:4

其實我無gel 我見到2:3 想報下喜 贏緊

我地和好 ok!?

吾

法國妹都正

幫佢答:ok

緊係好

俄妹都正

讀到又點
馬會夠大把錢
係咪你先得
利申: 讀緊 係好撚多

poly爽呀

嘈完之後輸到而加

我都係 星期日冇綠字過

11>12 3
點睇

烏克蘭妹妹最正

City好多女著hollister 短打

識食

你係比爾連喎

和好如初 斬馬會

搭緊地鐵差d扯呀大佬

一係黑絲，一係短打

4wp
4>3-11

明明已經唔係毒撚eng civil
都冇乜靚女

me事前出完中先貼飛

好
呢場要乜

好野黎

比爾連食唔到女

中槍

場場跟哂place

我gun緊臭雞 贏緊1蚊

根本係樣嘅問題

Especially at podium during polling period

我最正

和氣生財 贏多啲

比爾連都冇樣

你地成日改名我點認人

咪又系雞

今場殺佢老母

樓主買到個賠率跌左

跟3p要埋5p

老老豆豆 派幾多先

11

殺！

11 12 3 8

比爾連會唔會係我啲隊友

我成日都跟你買

樓主中晒派100比樓g

你咩fac

12 2 3 11

做乜派比Kayan?

145
莫雷 阿德 三箭 西流

邊個話我雞！我以後唔放j圖

你真係雞

做野完追哂啲po~大家收獲如何吖？

痴撚線 轉灣頂到4叠

我自己都睇到佢facebook la 有無第d

得幾個要認姐

屌我喇

追哂d po都問

Who

2 12 3 11

屌你，我黎
咪講真相

3p

小圈子

吹撚賬？

跟親都豬

樓g

All in 比卡超

c fu 樓主 盧sir

BIKABIKA

私食

今日講左個策略

business
不過我係想問你係咪sports team

呢隻西馬又出來害人

煲仔飯你要信

你問我飛腳6.5我都答你5.5啦
仲早過我post 5.5

次次都話有 但次次都輸到影都吾撚見

重點出擊 r7 r8
希望中

馬po仲有無人吹奏比卡超

祝中

我本身有講Seoul 3.5 但send 唔出

想g

Fb撚

題題馬算吾算吹奏

試下m記新包先

我

事勝意傻撚左？送錢架？

成塊閪咁

唔夠我西

dog food
rich

精算x然23倍

個包上面做乜撚 真系好似塊鮑咁

你都係

吹奏時間
馬有首映有樓g 盤有盧蛇 臭雞 角有Kayan 蛇 大細有_ 單雙 有單雙鬼神流巴神 咁仲有咩原因豬錢？

有乜馬好買

我係負責乜

雞

唔係

比我屌

單雙好玩過盤

4

屌你老母板雞黎既

1 6 9 gogogo

貴左

唔怪得cancel原本果個

12檔

隻手指好靚 幼齒巴定人妖

女

屌你老母

蘿莉

其實大家知唔知Kayan 4x碎既阿嬸黎

法官大人

成日同班學生講 比d掙扎

我知你暗戀嘉欣

R7 9 3 6 10

1 8 9 12

比卡超係咪好撚勁嫁

9膽

佢買起左我 日日d掙扎

噴火龍勁D

超夢夢都ko你啦 垃撚圾

掌加奇無錢呀？場場入p呃獎今既今日月

無客

駁5刀

有菌

我照屌

你咪一鳩樣

R7 6p

9> 1 12

駁吾刀

比你揀 屌牛丸定琦妹
一個比波料你一個比馬料你

無人要8?

12檔 不了

牛丸踢撚死
嘉琦騎術

廢達：俾啲爭札

各位c fu

無人要嘉琦?

小妹女生

咁買咩牙臭g

9>10 - 6

R7 1 6 9

第5場幾檔贏

仲諗緊買1定9好

12-_-

狀況 注項已被接納
編號
1255
投注類別 位置
細節
跑馬地 星期三 位置 第7場
1 比卡超 $240
金額 $240.00

畀你呃多次啦唉

Why not both

Gchi you

Me 刀 gchi

g買咩呀

十萬伏特!!!!!!!!!

9買左比卡超

3 7 9 10 12
好難揀

今場有無唔去馬？

9 12 10

8wp
178三角

吾gchi you g

R7 1,8,10 qqp

決定了，每日玩單雙

1 7 9

R7 6 3 12

跟8p

樓豬中8 要派我

樓豬中8 派我

禾吾g梨廣咩

比卡超

1 9 12

1,8,12 先岩

比卡超我屌你呀

好 要哂佢
3 7 9 10 12

1 6 9

比卡超比卡超

其實開跑未 唔好咁激

電擊絕招

Po搶1001？

9> 1 8 10 12

win

中？

輸死了

pikapika

Chu～

Yayayayayayayayaya 標題馬op

雷屬大勝! 電撚死你地!

goalllll比卡超

屌你老母莫雷拉

真係估唔到係比卡超

又過一關

pikapikapika chuuuuuuuu

比卡比卡 拉

獨贏及位置 跑馬地 星期三
第7場 獨贏及位置
1 比卡超

$ 2,000.00
YESSSSSSSS

easy

好似1-9

1 9 10 7

回夠血未

7.8 2.2 倍 又收20000

屌你老母追番臭腳條飛上番5位數

帕丘卡

莫雷拉on99

回到150$q

雷公咁勁

買馬都咁大戶

吹到雷公會輸比比卡超 有無玩過Pokemon架

有錢買第8場了

小妹濕哂 派我ok?

追數
星期一3皮4 跌到頭先得番5000

跟機啦

佢只係雷公鑿

派錢派錢派錢

連贏位置q .3.

唉唔派我jump

派我未

買左雷公唔夠比卡超打

Jump緊 派我先

你又贏wo師父

慳番醫藥費

2年喇我等咗，終於用到電光石火

比卡超最勁
等左你兩年了
第一次買馬買咁大

比卡超 + 莫雷拉 = 7倍

比卡超 用殺基路啦！！！

派錢

我買位置 30蚊

R8 10,3

俾啲札肉

無人派，小妹完了

死撚開啦

我盧
好撚激動

皓賢sir唔派，我都係潛了

好似細細個就聽過首映呢個名

我地telegram 傾算

1 6 9 讓你一隻都贏開巷呀

我派你呀

系

讓1

豬晒
華山再會

俾啲爭札

尾場傑飛ok?

入錢東山再起啦

你張j圖得一張？

基奧殺基路加

炒晒 梁家俊 真係唔撚掂

5p囝吾能歡迎牙

尾場派錢馬 傑飛無左潘狗 唔想買

原來大蛇先有，花生友都係走了

R8 10,2,3

貴精不貴多啦

禾愛樓g

呢個POST #766 搵我派你400

仲有冇

9up，我冇要到

10,2,8,3

屌你老母啦

慶祝比卡超766之後終於頭馬
救番我一命

唔派得我都走

ok

咁盧蛇要出尿了，我口渴

極刺激

好慘 希望尾場追番哂

直接派我400好撚過啦

盧蛇唔肯要我D錢

快撚d走啦臭雞

766 有400 既人分多三個好無

喱場要關注你

有野抽上上水

5ho

好 比我搶

睇下中邊個

2 8 10 >F

大回血

Mark低d cd-rom落死神筆記到了

師傅我不愛你了

掛住送女朋友返去，無買比卡超

g持

好彩我吾系

10 2 3

首映增程得唔得

未見過你

快啲766
想花生

突然間推得好快

我都搵緊

how much

766

我係腳踏實地

樓豬係咪都係2310

應承中左766 分200比一位巴打起機

尾場123可取？

飛

R8 仲會爆嗎

我係766嘅會抽多三個

含我

留定名

我我我

掌加其

全日重心 越影

我係766 直接盧蛇喜欣每人兩舊

俾d掙扎!

我766
會跟盧一注再平分100

2號ok?

Kayan果份比我ok了

跑10 8 2 3四連環抽1派100

+1

766 來了

刺激派錢遊戲

我今場隻馬輕左30磅 唔知咩事

R8 9號大家點睇？

支持

好快

邊夠po ba搶

長包皮唔似樣

中左400就allin鏝
中到就再派

咪又係同一個人

唔掂？

推

四重彩先真

比hazel lingling 都唔比你

好撚快

好快推得

唱著

我隻馬輕左30磅 小心

四連定四重彩

10點37分

應該入p

洗唔洗咁快

你條撚都係

幸福

四重

之歌

眼淚

me

4有冇人岩

今朝講過唔似有win,暫時未win

766日之後終於贏頭馬
幫我回晒血

有否

同路

尾場喜琪

尾場又大熱q牙

766 mei? me

浸沒

小妹我索？

屌你老母，隔壁阿叔抄我飛

無數

無數次

Push

無波

766好刺激

屌我

真係佢？

失望

啦啦

123

索

🤔

memememe

啦啦隊

Gi

d掙扎

hi

點知766係我自己

我呀

sdfsdfsd

mememe

邊個係

diu

Hi

邊位牙屌

樓主

屌差1

Cd rom?

樓g又贏

樓主係雞

真係cd-Rom😂

diu nei

差少少

土

唉

我763 屌

樓主係g

Cd rom可唔可以走數？？

都唔係樓主中 雖然佢係雞

唔係766咩

樓主中

做乜撚野鬧我雞呀

小妹764

重抽

Gchi
765 767每人200

事實怕咩人講😂

掛住度馬

傻豬黎 下個po咪得

重玩

我咩都無做

派我原諒你

到底766有幾大魔力？

以為你針左

我係76

冇做就5系雞？😂

i know

766萬歲

中左就算啦 重抽唔公允

繼續度馬 無事發生

講返馬喇，9分鐘

中左又話我cd rom 追post 姐

尚有精粗

覺得唔公道 不如直接派我

針返上黎

Fact

樓主半夜唔訓開post應記一功
代罪羊 當考試費

塊閪唇粗

等你呀樓主

勁

一日係雞，一世都係

來回地獄又折番人間

你咪po acc no上黎睇下佢入唔入比你

今晚一齊買歐聯雙數

你累我俾成班人屌我係雞 但明明我都唔中

唔係幾好嘅，講明派766
係自己友5爭氣😔

我都話你唔中

不過你係雞

我見到你係766

要咩好
想贏一百買盤

今日有fd贏左幾舊
比本幫我買200
輸晒

I am back

都話200個人mon緊post

agger

點解網頁版樓G 766
手機版唔同

今日無你係度開小左一角

反正都係輸 呢場飛走3 10

咁係我了
你睇網頁吧

我android 766係樓主

加奇呢排咩事咁黑

今次我都唔幫你 根本無人屌你係雞 你根本就係雞

就黎1001 無咩動力開post

Sorry

網頁都係你wo

樓豬摩洛哥？

原來派錢搞到9推

3 10贏唔到

樓g中我就要狙擊了😔

派撚完未

人地咪話網頁係樓豬囉

未睇呀 夜啲度

咁買2 11

8應該有機

金滿載

打和！！！

派我吧 豬曬無買比卡超

討論緊馬

我都唔知 成日中第1第4

度一度馬推po推得咁快 原來我又miss左派錢

hv證據
me win

樓g留個名都羊錢

thx me la

樓雞又贏

比TG我啦

咁又代表咩

佢用email

隻g好有心計，度好晒角度先扮Lm😔

決定權交比ho yin

樓主正臭雞！我不是

以hoyin為準咪得，唔好煩

不過樓主開post 就樓主 拎啦
我cd rom 又俾人插

Agger

一人200 唔好煩

Last
10 win
Qqp 1 3 8 10

你係 佢係 個個都可能係

網頁=android =/=iphone

👌🏻公道

gchi

星期六入 今晚沖個涼洗滌一下心靈

好偉大呀

r8 買咩

有承諾

你766你喇 贏多啲

g持下首映

咪撚爭啦，我要晒

樓g是g
成日開 比我地任入

都話每人200

富者愈富

2 3 10

錢太多 派錢都唔要

洗唔洗推得咁快
想追死人咩

Fu者越fu

3-8

lihkgpikachu766@gmail.com
EMAIL ME 聽日/後日入

順勢寶

真係太快

追我得喇

10w 唔傾

3wp

呢句真

8

10

Plz don't gay...

盧sir今晚買咩呀

3同8點買
利申未賭過馬

5

2

1-10一q返

3

已跟3All in

88888888

掌加奇你騎好啲呀屌你老母

R8 3p

GCHI

10號跑第3好喇

5！！！
3！！！
8！！！！

me連贏位置q

連贏位置Q

得啦

隻馬輕左30磅喎

10 8 2 3

雷神

集氣3W2P

3WP呀屌你老母

8p ok?

跑馬啦仲禁電話

留名睇3有份

買吾到3p ah diu

molamola

顧問中傑飛

4號-_-

爆冷

跳樓了 88

一堆馬 話過就過

咩766？

屌你老母掌加其

見佢換走左潘用左韋達飛左佢

You lo

Jump

屌 講完傑飛買左金滿載

GUN

4 8 1 9

韋達

屌你老母掌加奇

首映 笑撚左